我返工係合法玩電話，想問下大家點睇我份工？

我嘅工作就係要用公司嗰app，響公司入面周圍走，公司有俾電話我哋，但係容許員工裝嗰app落自己電話到（咁樣收工唔洗還電話，放工可以即走），我唔係成日都要撳嗰app，有嘢做佢會響，佢唔係成日響，但係響咗要盡快做，所以公司都建議長望電話等佢響，我通常都係碌住嗰Facebook ，想問下大家點睇我份工？其實正唔正？因為我理解唔到正唔正

幾皮味好,皮幾味唔好,份糧夠可以包左好多唔如意既野,份糧唔夠唔洗你做都係浪費青春

陳皮味好唔好

味味味 味你老母咩
明明個咪同個味咁撚近
點解你咁撚犯賤？

可能腥鄉巷人黎
包容下啦師兄

普通。
準時交到功課，理得你返工去做gym，上yoga，帶headphone聽歌睇YouTube。

我諗左10秒都唔知佢講乜尻

玩電話算d乜？
我直接拎住部switch玩